如果你有一個護士女朋友，請你好好珍惜

對唔住，呃咗大家入嚟
我唔係想講護士女朋友好溫柔又細心又人工高
同佢哋一齊係人生勝利者乜乜物物
(現實好多護士當然都唔係咁)
亦都知道各行各業都要受氣要俾人鬧
(我自己都係一隻被人日屌夜屌嘅OFFICE打工狗 )
都覺得有啲護士有時都會開鬥慘大會開到過咗火
但係有邊個行業冇呢啲鬥慘嘅仆街丫?
醫療行業每一個幾細微嘅動作都可能會改變一個人嘅一生
每一個動作都要對一條生命負責
人工高係對佢哋呢行不容犯錯嘅要求嘅補償
正正因為咁，醫護呢行好多時都會折磨到佢哋精神上好辛苦
呢種壓力未必係我哋每一個人都明白到
如果你決定同一個護士一齊行落去
你真係愛佢同願意接受佢嘅一切嘅話
不妨體諒你個護士女朋友多一啲
企喺佢立場諗多啲
唔係叫大家做垃圾港男就晒佢
而係體諒同了解真係好重要
女朋友做邊行都要人體諒同了解，如果你女朋友係護士嘅話或者可以聽吓我講

1. 厭惡性工作一籮籮， 傷心痛苦噁心嘅事日日都有，你要成為可以同佢分擔呢啲負能量嘅人

睇住一隻肥嘟嘟好似相撲手咁嘅可愛BB仔突然過生，睇住一個後生仔因為絕症變成失去一切希望，一個急症交到自己手但做晒所有嘢之後都要睇住一個生命喺自己眼前離去，再加埋可能成日都會處理嘅腐爛傷口啊同屎屎尿尿咁，佢返工一個星期見到嘅生離死別、家破人亡、荒謬同絕望可能比我地一世見到嘅仲多 。你放工之後對佢講嘅辛苦同慘佢唔一定係冇興趣，而只係佢哋見過比你更慘更可憐嘅事，做男朋友嘅你又能否體諒佢呢種情感麻木，或者接受佢嘅脾氣呢? 佢係冇辦法同佢嘅病人、家屬、同事講佢唔開心架，人哋將一個生命交比你，你就要隨時展現到信心同專業，先可以令病人同家屬放心，先可以對個病情有幫助。返office嘅我哋最多行過去隔離位屌鳩個同事老母 ，唔會死人，但你個做護士嘅女朋友佢唔可以咁做

2. 護士要返完全冇pattern可言嘅shift，要記得佢嘅duty同多啲陪佢啦

追更就係成日出現嘅事，PAN呢個組合入面A (早更)同N (通宵更) 中間扣走OT交通時間同梳洗實際可能得4、5個鐘瞓，而且有啲醫院仲行緊6天工作週，想約佢星期六日組日出去玩吓起碼要1個月前叫佢拎定O (放假)，而呢啲O仲要未必批 。如果佢唔去瞓，唔去約朋友屋企人，願意將呢個假嚟比晒你問你嚟緊下個月拎邊日假方便你啊咁，記得留多啲時間陪吓佢啦 同埋真係唔好記錯女朋友duty ，盡力盡力爭取多啲時間同佢相處啦，特別係遲吓要升職要轉做midwife等等嘅時候佢哋仲要用自己啲O嚟返學，你都唔爭取多啲時間見佢咁你想幾時見呢

3. 喺醫院入面所有人都可以鬧佢，而佢嘅情感出口可能就係得你一個

醫生，護士長，病人，家屬甚至啲阿姐同文員都可以屌個入世未深嘅護士，而且佢可能只係痴一條膠紙痴唔咗同位 (唔係錯，而係根本有幾種做法都得) 都會被啲同事屌，而啲病人又會問點解條膠紙唔同咗位我屋企人死咗點算，好多香港人都以為自己係醒過一個專業人士，唔會問原因總之就屌咗先 。好似第1點咁講，咁樣類似又無理嘅事日日發生喺佢身上，而日日追更冇晒生活同朋友嘅佢，可能得你可以依靠可以比佢發吓公主脾氣。 如果佢同你呻嘅不妨認真去聽吓佢講咩，可能啲內容你又聽唔明又日日都好似差唔多，但唔識就問，比啲effective嘅response 已經可以幫到佢減輕好多嘅壓力，做男朋友嘅要安慰多啲 ，蠢嘅唔識點安慰都好，努力做好你嘅本份，比多啲快樂佢唔好再俾嘢佢煩啦。

仲有好多好多
我都係嗰句，每個行業都有自己嘅痛苦
做得一個護士男朋友，對住喺一個自己唔熟悉嘅行業入面工作嘅女朋友時
你要做嘅係體諒同了解
你可能話我係垃圾港男話我係狗 ，但我覺得呢啲叫愛
要堅持嘅我都會堅持，只係你要明白揀得一個護士女朋友你就要有相應嘅適應同改變
我曾經都有一個對我好好嘅護士女朋友
可惜我唔識珍惜唔識去體諒，只係喺自己嘅角度出發去思考
結果而家已經分開一段時間啦
我呢一刻都好愛佢，但我知我同佢都要move on
總結返嚟嘅諗法就同大家分享
希望各位有個護士女朋友嘅巴打唔會令女朋友失望啦
我知你都有上開連登，但呢一刻我只想你將來嘅男朋友睇到

正臭西 咁男護呢

連登毒撚都冇女朋友 講經咩

佢地幾辛苦下 我都好聲好氣

3萬蚊 講咩都假

樓豬係巴梗係由男人角度出發啦
又冇話男護唔係

人地八號波紅雨黑雨都要返工喎

香港有咩行業唔使受氣 唔厭惡?
人工高 已經

三萬好撚多咩？你估三十萬？
利申, 老婆係威記護士

1823夠要返

啲護士成日叫春鬥慘真係煩撚到仆街

fg 公院30k喎
30歲計allowance 50k都嚟

垃圾hd已經做得嘅工

咪就係 幾爽

又黎
話咩3皮野一個月好撚正，唔俾呻
條氣唔順咪入行lor,一fg就3皮野unun腳唔洗點做hea過閪既工lor

其實有幾多人係有睇曬篇野打咩
見到講nurse就屌咗先

hd係en
rn先有3萬

護校有rn hd

其實你口中既垃圾hd都唔易讀
易入難出 年年都有人讀唔到落去
唔好講到咁難聽

再吹大啲

講到咁爽你唔入黎做？ 出去做閪工點解唔入黎做

俾我係男都唔揀護士
日日受佢氣
神經質
發洩情緒係你身上

護士係雞!

每5-7日返一次通宵，企足全程，今晴火眼睇儀器，努力唔好派錯藥。
屎尿唔在講，高傳染性嘢照埋身搞。
日日見人死或者重傷，一喺就俾無理親人怒屌。
同事射波，Senior跣照食無得嘈。
得閒要你上PRCC，做Project要小心，一個唔覺意郁到個Ward Routine就俾成層人針對。

有人話：喂，咁你人工高預左，包埋架啦。
可能3萬蚊人工喺兒登係一個天文數字，但現今香港，3-4萬蚊可以做到乜?
講真，做裝修地盤都未必會搵得少過LEE個數啦。

有人話：做得LEE行預左係咁架啦。
喂，你平時返工都有好多怨言呻啦，又唔見人屌你話人工包埋?

有人話：屌你咁多不滿咪撚做囉。
喂，係呀，真係唔想做架。你都唔想做你份工啦係咪? 咁你辭左職未，定係連份工都無?

有人話：D護士成柒日鬧人，又黑面，仲要做錯嘢整死人
喂，樹大有枯枝，我識既護士朋友大部份都努力去幫人救人。不過西面就一定，除左小花。

利申，我老婆係護士，我人工高過佢一倍。
睇件佢返夜都返半條人命咁真係心都UP埋，返P又少左相處時間。好多工都係我睇你好，你睇我好，放鬆D啦好無?

係咪假設左大部份護士女友會將受到既氣發洩喺你身上?
然後係咪非護士女友就會少D脾氣?

我經驗係，護士女友除左比平常人易眼睏點之外，無乜特別。
反而因為難相見，佢會更加珍惜同你一齊既時間，發脾氣嚟做乜?

佢有冇收人工先?

收左人工唔可以呻?
咁你父母俾飯你食你係咪唔可以屌柒佢?

唔係唔可以呻,但唔好講到有汗出,無糧出咁慘情

申利:RN

同意你講 "唔好講到有汗出,無糧出咁慘情"

重點係有一大班人盲屌護士\醫生，無細心去分析下成件事。
如果只係識講HD 垃圾工、人工包埋之類之類，我個人覺得無論點，好廢。

最憎就係護士
成日扮忙

邊有咁多野忙丫

"HD 垃圾工、人工包埋之類之類，我個人覺得無論點，好廢。"
E D係主觀感覺,無對錯

申利:同意

BTW,好多同行既心態,同工作態度都好唔健康

你做過未?

夠鐘咪打卡收工囉
O咩檸野t呀

得護士返工會比人屌?

屌用吓個腦諗都諗到啦
啲病人日日轉唔使交更？
你個病人突然有事張要救
要推落手術室嗰啲係咪唔撚使理即刻打卡走得啊

咁好喇
希望你,同你家人,都會遇到E D 醫生護士

D護狗係以為得自己反工會比人屌

女朋友係護士
護士起薪高不過辛苦工黎
番工時間又西 出街去旅行又難夾
唔算得上係咩好工啦
自己hea hea 地番幾年office 工都搵到3皮幾啦
自問自己無本事做護士

利申: 已經買左樓同居 追更揸車接佢收工
上述問題都唔算大

通常賤西黎

Too long didn't read

講真大把工都辛苦 真係冇必要吹捧

想追個準護士 可惜對方唔鍾意我

Hd易入難出係因為唔夠分個啲先讀hd
本身都唔係勁 咪易入難出囉

成日話呢行咁撚好做
咪自己讀書入去做
無人唔比你去考入去

其實行行都有佢難處
唔駛特別吹奏護士
尊重係發自內心
你越係要求尊重/特別對待, 其實會有反效果

Lm

女朋友 qe rn
同樓主有同感！一得閒一定接收工，乜duty都接

講到底都係睇性格同你地雙方嘅相處同付出
唔一定係護士就一定係怨婦

利申護士女友，八年半

護士係雞係公廁係肉便器

咁樣講
行行都辛苦
又冇必要對護士特別呵護
會令到啲搵唔到3萬人工嘅人針對

不分職業
另一半工作辛苦就應該體諒同關懷多啲
自己亦諗下平時唔好放太多負能量比對方
講到尾，都係人夾人

呢個世界大把工辛苦過護士 但偏偏多數得護士成日出黎叫春
咁辛苦 咪轉行囉

從來無見地盤佬呻到好似護士咁，因為佢地知道係為份糧，條路明明自己揀，仆街喊乜9？

屌奶星見到篇怨婦千字文都煩

但當佢哋將自己啲壓力發洩係人身上就唔好怪人都同樣對待佢
見過某啲護士好撚西 想好聲好氣都唔得

TLDR

首先你要有一個護士女朋友

同空姐叫春無分別 食得鹹魚抵得渴啦

喂而家係護士嘅前度出post喎
屌護士做乜?

大把人十號風球都要返工啦

咁閪慘真係唔好做啦

又要收咁嘅人工 又要舒服 想點
想舒服咪做登記護士羅

咁男護要點算？
好似有咩都係自己吞

咪柒做囉，轉做病房文員搵12k啦，唔洗返通宵呀

做護士係好多辛酸
但如果佢個人係事無大小都搵你呻
咁究竟係份工需要support定佢個人本身就要
我咁講係唔想個個護士拎免死金牌咁 有壓力就淨係搵男朋友呻
我盡過力 但佢好似無底洞咁要求更多咁點
我都要番工番學我都有壓力 唔通我就要忍
唔好淨係叫人做啲咩去就人呵護佢 做護士既朋友有無方法自己都做番啲野
利申：有個護士女朋友

做護士既女既係臭西
男既係狗公
得閒就四圍搵食
利申 識三個護士，三個都偷食

唔好寫咁大篇野啦，好反感

護士又點 咪又係雞

請愛護我

講得好

child登

樓主扮高深 打長篇大論，邊個得閒同你睇晒佢？
可唔可以講重點？

唔排除有護士好辛苦 但亦都大把護士hea到仆街 又有護士光環 根本爽過大把打工仔

收皮啦 講到其他女朋友其他工種唔辛苦咁
They are fuckin well paid for it!

梗係唔係啦
本身課程對學生既要求都好高
U可以defer
護校好多時都冇得defer
如果你唔勤力唔醒目
係讀書/實習/考clinical 試唔掂
隨時執包袱走人

同埋護校train 出黎既學生好多時都醒過u grad

我老婆係護士

child登仔見到護士 post就鳩屌
人哋樓豬講到明其他行業一樣辛苦
大家都有特別難處
佢都覺有啲護士鬥慘戇鳩
但係如果你女朋友係護士就要留意多D呢D嘢
負皮嗰啲有幾多真係有理解人哋講乜

屌，回家了

利申 唔撚係護士

上forum都唔睇嘢你上嚟做乜撚
咁撚樣都要人將篇文縮成重點
以後飛機都幫你打埋好冇？

訓覺好過，廢鳩事理你

ex係救護都要返啲閪更
8號波又好 黑雨又好都要返工
佢一句怨言都無
我係女人都覺得係得女人先會咩都鍾意呻一餐
成日加個天使光環係自己身上
心諗你覺得咁撚辛苦咪唔好返工囉
又要呻又要做護士

呢個世界大把工都辛苦架
唔明點解剩係得女護士先成日喺到怨天怨地
又話攰又話乜柒

無撚有錯！
識2個護士背住條仔去蒲
之後你明的

成篇野重點係樓主係無珍惜個護士ex
而家散左dum緊春叫大家珍惜眼前人
其實做咩工都有佢難處
最緊要係識企係其他人角度去諗
知你做護士男朋友辛苦
但咁大篇幅講護士有幾慘都幾令人反感

其實有個auditor既男/女朋友 都好撚慘
因為對方成日加班 返9放夜晚11點幾
日日如是 又要出trip
咁係咪又要開post去話 如果有個做auditor既女朋友 請你珍惜呀？

根本多舊魚 我真係理解唔到講乜鳩
淨係覺得呢個po係到歌頌做護士既女人

分左手都唔撚識得去反省自己
根本重點係因為自己冇珍惜人
就算樓主個女朋友係唔係做護士都好
你冇珍惜到人哋都會分手啦仆街
而家分手就覺得係因為女朋友做護士先搞到分手

個個都姓賴

講厭惡性
消防執腸執腦執d死咗3日成身屍蟲嘅啊婆
講人工
起身點消防又少護士一皮野.
講危險
我起碼未聽過護士返工返到死或者殘廢.

然後護士就日日呻好辛苦好厭惡 一時facebook一時連登, 你哋班女人真係煩撚過閪

薪*

護士唔係成日呻苦邊會有咁多人屌
又要呻苦又唔轉行 好明顯自知出到去無能力搵返呢份糧 行行都辛苦架啦 攞黎講

做野快手等於醒？nurse school出來個d同機器無咩分別 一問書就分到

唔係44小時/week??

唔好咁啦 到到都有叻人蠢人姐

收皮啦

得啦 轉過頭fb ig又出現喱啲叫春文

你有無睇晒篇文？
樓主篇野風格同content farm文章有咩分別？賴係有深度，其實係叫春文

香港人乜都要屌

一睇到樓主個topic就知會引哂連登仔入黎鬧
睇清楚啦，依家係樓主角度啊，唔係護士走上黎呻，留咩嫌辛苦轉行，well paid個d根本盲反

明明樓主外行入係到講，咁樣都要入護士數

仲有個d 行行女朋友都辛苦，唔係淨係做護士，然後又插護士
屌你，咁依家樓主個ex係護士丫嘛，係咪要集哂咁多工種既女朋友先可以開post?

連登仔低質到連閱讀同思考能力都有問題